候選港姐梁敏巧暗串TVB主播

據香港蘋果日報報導，剛剛參加本屆TVB港姐競選並已入圍15強的佳麗中，就有梁敏巧（Maggie）及古佩玲（Kelly）兩位候選港姐讀過傳媒系。甚至Maggie曾任職香港新聞記者，有過實戰經驗。

敢言的Maggie 近日在IG發表看法，反擊TVB新聞主播金盈的言論。

她意有所指地說，慶幸自己成為新聞系學生，見證過大是大非。她直言：「近來社會運動遍地開花，充斥極端情緒，的確令人擔憂，因今次事件而失去的人命，亦令人好痛心。」

Maggie還表示，自己在事件中看到的是香港人的愛：「原來好多香港人仍然這樣愛香港，這樣關心社會。不僅是年輕人，還包括各階層的人。」

她說：「每個人都有不同的意見和立場，我們不是機械人，不可能要求所有人思想一致。每個人都有自己的選擇，我相信每個人有獨立思考能力，明白行動所帶來的後果，最重要香港人本質是熱愛這片土地。」

Maggie寄望：「願港人仍可擁抱自由民主、人權法治、公平公義、多元包容、尊重個人和恪守專業。」

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

好啦俾票佢

準備俾人DQ

金盈讀珠海就收皮啦